First Advantage check唔check到 gpa?

想知First Advantage check唔check到 gpa?